# Ejercicio3

1. Cantidad de branches y nombres:
	* Cantidad: 1
	* Nombre: Master

2. Cantidad y nombre de etiquetas:
	* No existen etiquetas.

3. Commits:

commit d74c8f836a6a724e26fc1bf472ec2c9e79479ebc
Author: Cristian_Monrroy <cristian.monrroy.m@gmail.com>
Date:   Mon Aug 27 14:43:09 2018 -0300

    agregando datos.md

commit b3267569f33ba6cb2147dfead27f1f6b12d7a876
Author: Cristian_Monrroy <cristian.monrroy.m@gmail.com>
Date:   Mon Aug 27 14:31:54 2018 -0300

    Agregando glosario.md al repositorio

commit c725fdddae5d677c742c9a8a9361303cf0d73b1b
Author: H<C3><A9>ctor Alejandro Vald<C3><A9>s Arce <alejanxdrop@live.com>
Date:   Mon Aug 27 16:55:13 2018 +0000

    agregar s<C3><B3>lo rut a datos.md